[武漢肺炎有救?]肝炎藥+抗流感藥+制酸劑+愛滋藥+退燒藥

例如：Ribavirin(利巴韋林)+Oseltamivir(特敏福)+Antacid(制酸劑)+Kaletra(快利佳)+Paracetamol(撲熱息痛)

根據殷商時期既《湯液經法》理論：

病機：暖冬時疫，其證在血。肺炎者，知證在肺。瀉者，知證在胃。發熱就退熱。
謎之聲：呢隻野係肝炎病毒＋流感病毒＋愛滋病毒混種黎？
利申：純粹9up，但你睇多陣可能就知真係有效。

香港獨立 唯一出路
多謝大家支持！

煮熟條友就冇事

咁癲

Trolley problem

呢隻野係流感＋肝炎＋愛滋混種？

一粒子彈打瓜個病原體，再就地燒屍

當冇哂病原體就可以復市啦

高溫消毒

推